[絲打入] 兩種男人都養得起你, 你揀邊種?

1. 出生草根, 炒股高手, 三十幾歲炒到1500萬, 未來好大機會都可以靠炒股票搵食, 日日陪你吃喝玩樂, 不過只限平民享受 (去旅行經濟客位, 普通五星酒店, 去outback鋸下扒, etc)

2. Fucking Champ : 富2代, 將會繼承80億身家, 畀到你富豪級享受 (Hermes 手袋任你買, 搭頭等飛機, 住超豪酒店, 淺水灣 high tea, etc) 不過基本上當你係佢條靚, 心情唔好睇你唔順眼就 You're piece of Shit. I'm Fucking Champ. Fuck you. 你唯一價值就係我畀你嘅價錢 !

揀邊個?
草根炒股高手
Fucking Champ

睇邊個就快死

吉田

有冇諗過兩種男人都唔揀你

同第二種結婚之後分佢一半身家
之後交啲錢比第一種投資

1係咪講緊你自己

咁出生草垠嗰個會當我係咩？

fking champ

唔使諗, 有婚前協議

I am the fucking champ

一定係揀你啦 吉蛇
3字頭有8位數身家
講野又風趣 相貌又俊俏

第二個囉，講到咁都係交易者，咪搵個有錢架囉，收到錢你理得佢理唔理你當你係piece of shit定cake丫。

2啦一定

唔使問都知係第一個，識創造係玩晒

前者死慳爛慳先儲到本，唔慌會願意洗錢喺我身上
股市一下調就冚家鏟

正常男女關係, happy together.

1500萬就收下皮先啦 我打個拳都收左你1/15身家

現實：2個都識唔到

有fucking champ同你打就係囉

咁多人揀 fucking champ

揀自己
自己炒股都唔弱
又養得起自己

我揀富二代

利申 絲打

未來淨係靠炒股搵食 咁黎多個金融風暴咪下半世跟佢食屎？

3.勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左

港女梗係揀富2代啦

咁嘅情況真係要講樣啦

你有冇迷失

1500萬都只可以去旅行經濟客位, 普通五星酒店

1同2都係玩下女 屌你幾次就走
好男仔唔要
跟住話 全世界賤男

1500萬係香港唔算好多 再落力啲

兩個都唔揀

1唔穩定，分分鐘下個月訓街
2當你雞，想做雞賺快錢享受下咪去

1 係林作，2 係鍾生，老西揀鍾生

不過夠退休

合理啦都 1500萬唔係好好洗
如果飛機飛一轉都商務頭等 其他位仲快洗哂

試下3P

港女: 短命啲嗰個，快啲分身家

照下塊鏡先

林作屋企過億啦

rubbish post every where

1係咪想講你自己

我揀2！
窮撚炒股賺到少少咪又係即刻衝出黎認屎認屁 I’m fucking champ
衰格就一樣衰格 1仲要唔夠人有錢

秒

林作係佢老母草根炒股wo2個都係二世祖，梗係㨂有錢d果個

兩個要哂，b做老公a做男友
朝早起身同b sex
中午出去同a sex，晏就再sex一次
夜晚返去再同b sex

利申:男人

屌你唔駛啦 國家元首

咁都仲要問 on99

啲on9仔成日咁樣幻想等啲有jer絲話上進靠實力既男人最吸引然後以為係講緊自己瘋狂打飛機真係好撚on9

女人寧願賭個賤男會浪子回頭都唔揀專一窮撚

吹咩

口講最緊要愛自己, 現實就話第一個冇正職冇上進心, 然後都係揀2

鍾生似痴撚線 雖然再有錢啲都唔開心

但你睇下裕美依家幾爽 仲可以屌鳩條仔醜樣

1同2咪又係玩女，係女一定揀2

肯L定係啦

第二種，離婚分身家

1 係piece of shit
I am fucking champ

女朋友話 揀champ因為怕炒輸喎

叫一號買幾層樓就收山，正經搵份工過日晨，然後過啲普通日子
唔肯就兩個都唔要

梗係二世祖。生活出入地方環境，接觸嘅人脈通通都係考慮之內。眼光闊左，就算第日離婚都大把方向可以選擇

是撚但啦 又咪送隻閪比人屌完就比人飛

真
最後屌幾次 就走

樓主做乜9,係咁fucking champ

女人角度話你知
女人揀仔 最重要既一定係睇邊個高啲

有科興，有希望

第一種我見過
條友唔剃鬚 個頭油
個人勁虛

我揀1
因為我好欣賞啲炒股勁嘅人

同埋我唔鍾意人地鬧我

性能力邊個好啲

香港冇咩用，不過婚前資產唔計，婚後先計就算唔分一半都斬到一部份血

細路先做選擇
我會同1拍拖..但CAP 2 D 錢 再貼去1

呢兩個唔通就係全香港兩個值得用一百萬打柒嘅人？

揀我

歪落布乎?

一定唔會簡你呢個垃圾，係你呢d仆街叫人低位止蝕，呢加升返哂喇垃圾仔

反問樓豬，憑咩咁肯定人地會揀你？
你有咩咁獨特先？你有既大把女人都有。

一同二都係玩幾年飛起你 緊係揀二起碼享受過

早抖啦

任何嘅感情都有機會變質

再多嘅陪伴唔代表永恆

如果真係講錢拎多啲係自己手嘅安全啲

咁就梗係寧願要個富二代

珍
問之前照下鏡先

呢一種人, 好似武俠小說男主角, 出身窮小子, 三十歳前, 因機遇練成一身絶世武功, 身邊有幾個紅顏知己, 煩惱唔知揾邊個。
樓主唔係幻想自己係呢d 曠世奇才。
現實係d 女選有錢仔或者靚仔, 最好兩種特都有。

富你老母二袋

做電子雞賣假藥咪得，洗撚靠男人

垃圾樓主

禁大個圈讚自已。。。

其實兩個都係終賠生 佢後生嗰陣咪炒股賺咗1500萬

一定2

1 靠炒賣維生仲要咁撚自豪嘅根本係社會渣滓，1500萬一個跌浪都冇咗一半啦。
人只會愈來愈貪，一個唔好彩人到中年輸到老破BBQ投胎就我真係恭喜你.JPG啦

2嘅分手叫佢比返1500萬分手費再搵個第個唔好?

利伸岩岩個女仔FRD見到呢個POST話太ON9叫我幫佢覆

有冇得直接揀吉蛇?

但餐餐m記

On9

on9

捨得使錢，普通人都過到第二種人嘅生活啦

兩個都有啲錢 好大機會會有二奶 不如揀2起碼開心

認真答
兩個都唔揀
揀個正正經經有份工 唔使好有錢
生活安穩就得

好睇咩女仔 進攻型就會搵2
先攞錢,然後識2嘅朋友圈嘅人,搵一個有錢又唔會成日係度fucking champ嘅人,就算搵唔到,一定都會由2個度拎到啲錢, 唔駛下下去到分身家, 2跌少少錢都夠過世, 如果頂唔到fucking champ, 就離婚重練, 但生活已不成問題,到時可以搵啲小鮮過日子都得

大牛市之下日日都有呢啲post
一個浪冚埋來咪又係日日幫啲富二代繼續打工

橫掂都吹到咁大
不如你問嫁入去英國皇室
定做美國第一夫人啦

睇到打冷震

你上得嚟問即係你兩個都唔愛啦
咁揀2啦。

女人等人養 = 雞

Coco哥

識投資不如識投胎

掟煲費1500萬你發緊夢？

點解要人養？

幫吉田老婆比正評

結婚前簽晒合約你唔會分到1分1毫

拿
一陣d女權又會話你唔係男人乜乜77架啦唔養老婆

有能力炒到1500萬嘅生活慌會差咩，唔first咪business囉

依個好笑每次話 you’re piece of shit
i’m fucking champ 都想笑

香港冇呢樣野，法庭唔會承認

傻撚，而家係比較緊啊

2比唔比到咁多就唔知
但1一定比唔到咁多囉

邊個高大靚仔就揀邊個

600票有幾多係男人黎

咁咪要求你去拉斯維加斯結囉

1500萬先買到一間半間屋..80億可以買樓買地錢生錢
1500萬係不值一提

揀條J大啲個個

好明顯佢ff緊1係佢自己

樓豬=炒股炒到要女人貼錢比佢炒

地底泥

靠炒股有錢有d 唔穩
無正職就死

有疆b餐食

為何叫絲打在兩個垃圾中選一個？給你選吃屎或飲尿你也不會選擇吧。

1囉
2個種臭脾氣好難頂

隔空調情
係交友app見到呢條女 不過條撚樣要求多多

吉蛇點同
高大威猛，細心體貼，絕種好男人
諗起水到出，話知八十萬定八十億身價

一定係揀樓主
炒股贏少少錢都可以打飛機打到成地精
野都唔洗扑

當肉便都得掛

之後係度幻想富二代一定對條女好差，顯得1好好多

小朋友先要做選擇
2個都唔撚揀

窮貧限制我想像，1500萬我覺得巳很有錢！我都希望可以做野做到1500萬，然後住一世公屋。
樓主要的是富貴逼人的生活，住獨立屋養狗生活。比起跟一個平民。
例如，你用平民字眼，對A的生活描述和努力形容為平民。其實，你追求物質生活，B富豪級可幫你。

自己鐘意多d嗰個

可以開新po 揀自己鐘意多d嗰個 定 鐘意自己多d嗰個

邊個話一定同你係香港結婚
主導權都唔係你 分清莊閒先啦

睇吓邊個少啲痘痘

自食其力

Fucking Champ

因為每一位女性都會覺得自己能夠改變對方
所以同草根拍拖黎偷食Fucking Champ再被飛後搵草根埋單

現實版 bruce wayne

兩個都好 邊個靚仔揀邊個

你都知比唔到咁多 又點樣比較

啲有錢佬當女人係雞 玩厭左點會比錢

前者口才較好，後者垃圾富三代

死開啦放過人地

唔洗諗一定富二代 一個仲有搵錢同一個啲錢多副唔洗再搵嘅 有咩仲要諗

2. 因為outback係藍店
估計1.係藍 再唔係就港豬
不了

2 當返工 搵夠辭職

有冇諗過人地有得食明星仔或者model

林作vs鐘生？

30幾1500萬

2 啦
1隨時輸鳩晒
幾錢本炒到1500萬
玩高槓槓兩野清袋啦

好明顯問個個係男人 睇下女人點睇

炒股高手講到賺鳩硬咁
總有一日輸到仆街
又無工作經驗 你仲會跟住佢?

2對d有被虐傾向既人黎講好吸引

你唔係同富二代結婚咩

佢無咩錢
普通人

炒股係會有風險
依家有1500亦都可以炒輸賠返有突

識唔識炒股先？

唔識呀

但係矮過王祖藍

牛市就好多人出黎話自己識投資

依家打飛機都唔俾

炒股通常到最後都係去IFC排隊
賭仔有幾多真係一直贏

結論：兩個都揀唔落

喺香港申請離婚咪得

1果條友150M身家，都算中產啦，同條女去旅行都只係經濟客位咁孤寒，仲話對條女好? 人唔笑狗都吠啦

咁條女同個普通男人過人世有咩分別?

照你講男人都當女人係雞，咁點解唔做有錢雞而要做條孤寒友嘅雞?

我會選擇自己幹一番事業

吉sir上年差少少1000萬變8000萬
輸比信念
利申 馬後炮得個睇字

咪變到富豪同女朋友咁

靚仔，大丁ok

正常都會揀前者啦
後者係另類打工 前者係退休生活

結論：樓豬牛屎股神以為自己係1搏認同

1500萬好少，香港地冇5000萬都唔夠財自

咁咪唔同你結婚
總之你做我隻狗 我想要你時你隨時出現到 我就大把錢俾你去玩去食
但你對我唔住我就保你以後衰過屋邨妹
當你有錢時你要當佢地係貨先玩得盡興
結婚？咪玩 我中出你個一刻我都唔會對你有真感情出現啦

揀吉田Sir

扮野

唔好發夢啦

有錢我就唔洗咁愁

挨豬睇好似幾有米

身家過左某一個數
生活質素其實已經無乜分別
除非你想土豪式fing錢
餐餐鮑魚 隔兩日買新包包

想飛機坐頭等
買野唔睇價錢牌
有五千萬都勉強做到啦

反而貧窮限制想像呢句野真係sad but true

普通人都有能力負擔到嘅嘢
唔算叫有錢掛
定係大家有錢嘅定義唔同

有棍絲打

現實肯定9成以上選擇2

人地做得職業，有佢一定把握

唔洗食二手飯已經叫有錢

咁正常人都得啦

Fucking Champ一定花心 似post已完

最後
樓主都係男人

第一係吉狗

80億好少姐 同埋係佢又唔係嘅

仲要日日係咁幫佢打飛機

有千五萬炒股仲食outback

我幾時講過話唔好做有錢佬既雞

唔駛佢地養，佢地個配對好正
1攻2受
2係咩女都玩過的，點知都係俾1吸引

咁多男user唔準

夠買層樓啦

On9 投票post

啲資訊咁片面…
你話2態度差
但又冇話1就態度好
而且兩個都冇打算結婚
咪一樣當條女係玩物
咁索性淨係講錢，2冇得輸架喎
除非1靚仔好多又有才華架啫

樓豬炒到有精神病

一股災第一個渣都無除非第一個當我女王啦 唔係就兩個都不了

嗰千5萬全部砸死曬喺股票度

正常有咁嘅級數應該係男人揀返轉頭

1. 睇佢抄左幾多年，有無做風險管理，有無物業投資。如果只係玩左幾年，又無點做風險管理，無物業投資，千五萬輸番一半好容易。如果市唔好你都唔駛有好野食。唔好彩衰一舖大嘅唔夠本金要你出去做野揾

2. 佢肯同你結婚先算啦

1過人世, 再keep住比2包養

睇標題都已經知你講邊兩個

好多職業賭徒輸到訓街都係咁，
破產後冇謀生技能投入社會

如果係即有1500萬流動資金,
適當投資+運用，
夠過一世有體面嘅生活啦

1 同2 結婚算，
肥水不流別人田

識有錢人仲孤寒

同2一齊攞佢啲錢向1學炒股票
攞啲錢去投資好過
賺到嘅係自己
飛咗你斷你水路，到時得啖笑

識得創造，絕對有能力揸靚車食好野

炒股可以炒燶破產。
無專業技能，等瞓街

真係有錢又使咩姑寒，有錢人越節儉，只係一個傳說

我誤會咗，sorry~

有錢人孤寒，著得寒酸求其先係有錢人 等
都係窮撚自我安慰嘅說法
通常呢啲嘢都係出自窮撚口中

揀第一種 但鐘培生嘅外表

fucking champ EQ太低 不了

吉狗

你錯了，越識搵錢，越身光頸靚，因為佢想擁有更好既人生，對生活更有要求，你見到個啲著得寒酸，只係因為佢吸金能力有限

1

你重新睇下我段野
我係同你諗法一樣的
我意思就係 「有錢人寒酸」只係窮撚自我安慰既說法

我見開有錢果d 都係著得體面 用好著好
普通人眼中既好野對佢地黎講只係普通料

唔算有錢有限錢果D人就會著得窮酸 樸素啲

岩的

千五萬係15M，睇黎你好少用呢啲單位

千五萬家庭資產喺香港真係唔算多，喺港島九龍有層供滿左嘅大單位都過千萬身家啦。千五萬都唔夠財務自由，所以1果條友其實都係普通男人。

我識得大把呢個range身家嘅人除左business trip或者用miles換都係坐econ，最多都係premier econ。

另外一個有事業嘅人有千五萬身家同無事業嘅人有千五萬身家係唔同。
事業嘅人，一個大浪落黎放低五球，佢只要仲有事業上嘅收入，佢唔駛降低生活水準，而佢嘅身家都係慢慢回升。
無事業嘅人，一個大浪落黎放低五球，本金少左佢賺錢能力又少左，佢好大機會要低生活水準，唔係佢嘅身家都慢慢跌。

同埋d窮人成日話
李嘉誠都係帶平錶
Mark Zuckerberg都係揸平車
果d都係公關形象來的比窮人睇的
人地D靚錶靚車 多的是

有錢人寧舍玩性格，有時唔係下下玩錢，帶慣左啲野就係帶慣左，唔帶靚錶係因為可能唔習慣

啲人get唔到個重點，有錢人係有選擇。佢鐘意身光頸靚又得，佢鐘意所謂寒寒酸酸又得。佢著得寒酸係佢嘅選擇，窮人著得寒酸係佢無得選擇。

Fucking Cham 諗起連牛

有選擇，最好既形容詞，亦都係main point

班臭雞以為有塊閪就大哂

咪係

你估大家族d 氣氛好易頂咩.

普通人家出身入豪門就俾人歧視, 永世當你gold digger. 去d場所唔識做俾人恥笑一世.
讀書叻d, 都總係覺得襯唔起佢.
同樣有錢, 俾埋你有D學識, 又怕個女人overpower個男人.

AJ4q 賓周都損

閣下係咪塊閪鑲左金？定係選美三甲開po?

其實1有乜吸引力
呢一兩年好多人買股票都執到
但唔代表之後都得
千五萬又唔係多到可以打跛腳唔駛休
分分鐘轉頭乜都冇晒
又冇話佢對我好好定點
佢有千5萬又唔係全部同我對分

齋睇條件唔講感情
1就等於萬零蚊 準時收工
2就十萬八萬 日日返工都要受氣
咁梗係受住氣 搵下一份

你出入坐頭等 揸靚車
全身名牌 又喺啲貴價場所出入
要識人有幾難
有野心嘅就用呢啲人脈自己搞小生意
想做少奶奶嘅就屈條仔送多啲嘢拎喺手
買個細單位做愛巢 唔得嘅都買架車 買個車位
買個club membership
駛佢錢做自己想做嘅嘢
分手咪喺返嗰個圈子搵下一個

如果1係後生加靚仔，真係唔會揀你

你揀得黎人地攬緊女大教訓

現實係1同2都係睇唔起自己
第2個唔講啦
第1個 三十幾歲炒到1500萬 實睇唔起D女唔努力 食瞓玩靠佢先有得show off打卡
事實係1個個性格未必會好過2

I am fking champ

1都咁好 點解要揀2受氣

1500萬都好gel頭
吉狗你有無咁折墮

80億同1500萬仲駛揀？

既然都係為錢，做咩唔揀個有錢啲

仲要1500萬係炒股炒番嚟，一陣股災就乜鳩都冇哂，反而有錢啲果個仲有嘢揸手未蝕到渣都冇

同埋第2個你拎到錢係聰明嘅咪做吓投資或者創業再唔係拎去學吓啲冇錢學唔到嘅嘢都好

仲投乜鳩資

我都想講

又唔係個個女仔都咁貪慕虛榮
不過好既一早名花有主
剩番既...

係悶撚

中撚左計

人地點解要俾1500萬分手費先

連燈股神自比巴老
錯 係巴老都唔夠佢哋嚟

我洗理女權? 佢哋憑咩

俾 番自己屋企打
你會唔會除褲周街打

實際上揀邊個都一樣，都會當你係佢隻狗咁使，因為呢兩種男人9成9都有個共通點，就係唔會揀有太多個人意志嘅女人做自己條女，有咁嘅條件嘅男人，會揀個唔聽教聽話嘅女人返嚟貼錢買難受嗎

你揀得呢2種男人，預咗一入豪門深似海嫁入豪門唔等如唔洗做，事實上呢份工可能更惡哽

住果啲係基本生存
唔係貪慕虛榮
冇人想匿埋喺公屋同奶奶住

1. 出生草根, 炒股低能, 三十幾歲炒到倒輸150萬 , 未來好大機會都可以靠炒股票乞食, 日日要返工對沖損失。平民享受 壹樣要左度右度。

呢個版本現實d。 贏39個唔走倒輸離場既人板。

終於培上生命先生

3. 前線巴

養乜9
女人自己唔駛努力？

你當女權撚死架？

冇咁大個頭就唔好帶咁大頂帽

我會揀第一

真女人會揀2

第一個生財工具泥，死左無左隻金蛋

當塊西係八達通

我寧願比2中出即飛都唔想比連登毒撚掂啦

拎舊錢去非洲啦
大把地，野食，黑鬼添
基本生存完全滿足

二世祖 唔係富二代
請支持本土文化

關咩事？

要人養既女＝廢
好難過一世

有腦揀第二個，冇腦揀第一個

第一個三十幾歲炒到1500萬都淨係平民享受
垃圾守財奴思想...揀第二個好過...
至少有錢可以再出去搵ptbf同自己開心吓...

資產放哂去公司/家族信托
到時係分返你身家

trust 同公司好似一樣可以放入matrimonial pot 架喎

公司我唔肯定,但家族信托我之前問過律師係唔受影響

推

日頭俾1
夜晚俾2

Man Lau Kwan v Poon Lok To Otto [2014]
如果有control over / access to the trust 一樣可以計落financial resources

你果個案例好似係因為離婚前佢隱瞞前妻放左大量錢係信託基金.
而果部份資產好明顯係直接屬於男人.
如果資產一直都係家族擁有應該係唔會判佢輸.

邊個夠gay咪邊個